THE IDOLM@STER綜合討論區[49] 你已經中了wannaprpr病毒

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

事前登錄：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 請尋求歐國四天王妃容雜水的協助

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表，歡迎自行填表；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

100萬事前有最高限定SSR確定劵送 仲唔快D叫晒你既豬朋狗友親戚朋友一齊事前登錄

miop
雜巴想犯罪啊
你救下佢啦

我好想犯罪呀
有棍既死開

Must....prpr.....

ピロ水 @piromizu

楓さんシンデレラガールおめでとう！！

2017/5/14 20:54 Twitter Web Client から

個post犯罪味重，走先

みりあ同莉嘉世界第一

唔好走啊cfu！

警告，本post可能已經受到病毒感染，這指定你要作出的行動

->prpr
__ restart your computer and prpr

動畫有一段みりあ 莉嘉爭鏡頭
果段真係睇足1000次

Error code :prpr
Brian no response

我要姐姐

Your computer did not shut down properly. Starting prpr your harddisk...

岩 去食個藥訓個覺

劇場會唔會有莉嘉份呀

有
咪今集

未睇
仲上緊堂
ミリア同莉嘉
鳴嘩

身為知名LLC的熊jet先生渾身的賀圖

鳴嘩

lm

あああああああああああ

我又要中wannaprpr la

依度好危險,離開陣先

我好想犯罪
希望天主原諒

呢個po成班重犯

支持拘捕曬上面d罪犯

三巨頭 啪啪啪
三巨頭 啪啪啪

cool(笑

杏同莉嘉好少

gif上載唔到

gifv / mp4黎架

成班LLC

點解美波係世界第二嘅

me 個名

我唔知咩叫Co

Cute O

心動

cgss啲note真係咁多隻音驚裏面禁得最爽同準

見到奈緒又諗返呢段片

LLC

比Cu更Cu

みりあ真係

LM

jk同loli 你地點選擇

姐姐

啱

25碎up

呢到有部份人要叫25碎做妹妹

why not both

pixivid=74169

我姐姐

我叫姐姐個啲你地叫得做auntie

其實啲日本人係咪真係壓力太大
twitter下面啲comment全部都係

みりあ 莉嘉 杏都係極品

你講政委？

Jubeat先係

已經唔識玩

Jubeat音驚黎講都唔入流

其中一個啦

咁應該係你睇開d野有問題

有人話有keysound先算係音驚

睇啲嘢好清純㗎...露少少下面啲comment就

你咁講Drummaina都可以計埋落去

素精

我用sony xp 虧機無SFX

開唔到keysound咁打左幾個月你問我答

android 7？

係

就黎半年

係咪無得降級？

一齊轉投教主吧，第時可以入蘋果天堂

素直に射精です

始終都係十年前既產物

Jubeat係MK至玩

我係毒撚
我都玩

有中島由貴 只好玩

小薯ripples APPEND入坑,之後就轉左打RB了

街機音game黎講 打左咁多年最鐘意都係rb..
宜家最多人打既maimai都試過打下 但真係投入唔到就放棄左

課少幾pack姐

ios更新左之後
暫時好順

補充返
佐藤話今年除咗cool tachibana 之外另一個成長就係搵咗好多人影相

みりあ好得意

不了

聽說root機可解決問題

仲未出上位，屌你CY老母

親生仔好似無問題

好慘

仲於出現

搞乜呢排四年前大空比人訪問話月入得五萬要捱麵包邊條片又比人炒返上嚟

手機都有エロgame既

但係重要部分閹割晒/得文字

重點係邊會用表名義配裏物

例如

treasure炒左十幾廿次先FC

你啱
突然覺得自己好膠

恭喜fc

永遠都係一啲位無啦啦1 nice
聖人惠試左三四十次都係咁

下首活動歌唔知出咩idol呢

求TP Event+奈緒上位pls

又出Cu上位

辛苦了
嗰首d掃我覺得d位怪怪地有點難捉

我係CuP

早晨
收到風尋晚好多llc出沒

我一開始係卡chorus連打
宜家係卡一開頭個連打
成日啲歌練好啲難位，但以前打到嘅就變左打唔到

89次都未fc到金星

朝早已經見到 joke of the day
點鬥

見到啲人話第今次套衫似akb
話姫好似返返以前咁

練習

雜p

早晨

source plz
想去恥笑一下

早

睬都費事

本番就打唔返

忙到劇場都冇時間睇一仆上床兩秒就訓左，起身再忙過 希望今晚唔使同公司啲小強玩遊戲

一起身就聽到把聲：「又係時候返工啦好開心呀！你話係咪呀哈姆太郎？」

返工好呀

做咩學我

放假

ok？

返工真係好開心呀

又耍花槍 我兩個p

返工養莉嘉 幾好呀

btw我想講 akb總選系統唔係咁玩吧。。。

奈緒一開波嗰陣肯肯定報錯組

套完再反轉

分已評

有偉大既DMM Player

so cute

為左同好碰友北_加_一齊先隱瞞自己真正既取向

聖人惠我成日炒呢截
掃返而冇事
〇ーーーーーーー〇
〇
〇

〇
〇
〇

〇
不過好似開始克服到
最近都冇點甩

最近發覺有幾位手殘黨仲間係特別有親切感

大家都是擅長1 nice的朋友呢

打多幾廿次共鳴世界就克服到

已經打左廿幾次
其實我都唔明點解
大家都係27
一番星我都打到clear S 先fc都覺得首歌好好打
但係共鳴世界真係會打到燥底

雜巴助けてぇー

明明係可以加入PCS 嘅逸材

楓了

你唔識掃？

擔當歌一定唔會燥

其實好清楚自己弱點起邊
人老左先嚟玩音game手速唔夠快

第一時間諗到失禁既我係咪有咩問題

高巨incoming

一樣

倒瀉酒咋話？

歷代最唔檢點灰姑娘

一陣高巴就拎柴刀...

高巴已經摘底曬上面d名準備清算

上面陳述緊事實，無罪

宅心仁厚

轉個頭就以後都見唔到佢地

慘

RIP

me[black]______________[/black]高巴

雜巴你幾時幫Mio P巴搵份工啊？

你有99命
又可以降佢lv
下次加埋zombie 有埋不死喎

有暗示

笑到胃痛

文香個キャラ

個人覺得社長死硬
係睇幾時
同埋加個母腔屬性幾夾硬
不過仲好好睇

agger

如果有聽文香個人碟入面隻廣播劇
會發現文香有做boke役既潛力

Too long

特登留到頭先先抽的單發
利申：已有

哦

唔明 姐係咩

原來係中ssr

冇咩特別只係中左單發SSR好意外

好懷念當時free一下出左miku ssr
感覺好奇妙

任抽喎

冇諗過中然後中左，個人突然醒左，然後發現係重複，根住就會諗這些機會

個心真係當場離一離
跟住發現係miku
你啲巨巨都抽都冇曬feel啦

如果抽担当的話係會驚唔會冇feel
除非無限錢

歐皇

奴才參見真歐皇

終於出一張上位

恭喜達陣

大家應該填完
大天使巴可以copy返個P表去你度並改返下個頭post條link了 thx

我未得閒填

今次既描述非常中肯

你可以慢慢來

頭post已經係可以俾大家填嗰個

辛苦一巴

我個註解

非常中肯

自己改番啦
不過唔排除有人會幫你改 例如你的P

我樂於接受人地嘅評價
特別係容雜P對我嘅

再揭

co勢力好強大

永無止境的編集合戰

其實為防路過者亂改
我傾向過兩日鎖返然後個正本google sheet 俾你打理返
要改嘅就搵大天使

明白

我對偽P呢個人既評價就係無評價，所以無郁過偽P個行...請大家明鑑

Cu就靠卯月一個撐住半邊天

pa靠隊長了

對，美嘉隊長，Captain Mika

卯月真係跨張

嗰晚笑到我
七、八個人有一半係編輯緊伊巴嗰行

爽到

我發現伊波巨巨在這裡的角色定位係幸子

一車車卯月P被填落張excel度 流住眼淚…

點解係幸子嘅

留意到高巴連登id 差少少就77777
可惜唔係ナナp

幸子正正唷

因為

被捉弄的角色，但是大家是因為喜歡她才捉弄她

fuck you！

講到好似掌心雷咁
唔好忘記五代目仍然佔據票數最多紀錄
俗啲講用金錢黎計就係超越三億既偶像

仲有自稱___P

幸子
不了

召喚幸子會員

如果佢現實把聲同幸子一樣咁"可愛"我一定想摙死佢

佢打緊工all in ssa

咁一定啦

22張Kate
0白菊

尋晚劇場個美嘉騷到呢

輸晒俾預告隻nao啦

用錯表情，本句子應該用
/ /

傲驕嘅偽co

不了，pa有未央

投降 得1張上

皇天擊殺所有出左上位既人

我用metal換得嗰一張都要死

其實睇左咁耐 都唔知你地咩上位下位係咩

可憐呀 我打第2場就出上位 第3場出下位

儲人品抽SSA 你識條春

左下右上

你開event交換所，有兩張SR，一張要用多啲event石換既白菊SR就係活動上位SR，另一張係下位SR

大橋巨巨又係度清算非洲人

今次event出的限定SR
上位

下位

伊巨難道你不知道今天是event最後一日

喔原來係咁
打歌出曬兩隻

放棄 拎分換

上次隻咩高峯 打歌連出左兩隻

吃我的疾風正拳突

不愧係本post最巨

你d 人品比楓楓拎第一吸晒啦

大橋巨巨展示極限歐力

呢啲真係用錢都買唔到

兩個巨巨夾死一個小薯既event

錢=時間

期間限定イベント「モーレツ★世直しギルティ！」の開催が決定しました！
今回は早苗さん、裕子ちゃん、雫ちゃんのユニット「セクシーギルティ」がデレステに登場です！
ホーム左下のバナーからメッセージを聴いてくださいね！
5月19日15時開始予定です！

呢排推緊Sexy guilty ？
Goods 又有佢份
演唱會又夾曬三個

幾時有dark illuminates 同羽衣小町 呀屌

Pa Event，不了

好多水

等緊美波event

好彩裕子係上位,如果唔係冇心機打

準備衝2000

無錢

推到大天使巨巨入百大

大阪 有羽衣小町呀
Cy 你出活動啦

Moba新卡池,衝擊之上田

咩料 隻上田
cgss度好似有隻係太陽

比起幸子我覺得偽P更似上田鈴帆，帶歡樂俾大家

Agger

建議偽p改名

又太陽又地球 做乜

仲有法老王，鴨子，火龍⋯⋯⋯多不勝數

其實佢背景係點 張太陽係我第一張sr 但係完全唔識佢

咪諧星偶像囉...

佢講人話

哇
又有新歡

蘭子怕醜啫
超好女仔黎

呢張好似一開波就有

我無嘅

我都無

伊波巨巨快d去這兒同らんらんイチャイチャ啦

唔知點解我一開波送左隻sr蘭子同sr愛莉

咩來的

你按右上menu->プロフィール->思いエピソード
search欄打蘭子
睇自己同偶像互動係抽中卡最大賣點 （記得開埋聲 ）

未睇過...求link

做到第五回既へごまわし
b站有幾集字幕

連登有愛

我自動將卯月代左入去

收工

想鬧人，偽P快出黎俾我鬧下

+1

幫手召喚

終於有job 接

鬼有咩
佢個p想鬧人咋

禁室培慾

hi

鎖係事務所

餵奇奇怪怪既糖

偽P就會發_ 心心眼

之後就可以____

___凜

我摙死你

樓上quote錯
我摙死自己再摙死你

你既P唔開心呀
快D安慰下人啦

馬沙: 桃華是可能成為我母親的女人啊

依家容巴定雜巴先係偽p 既p

關係好亂

未update
但袋住先
差俄妹

容巴先係

從來都無做過，係俾你地屈

走啦走啦，衰神走哂一天光哂

又耍花槍 唔好傲嬌啦雜巴

頭6日1上1下

今日換完野即跌1上2下

見到高巴啱啱入咗倉庫去拎刀

佢已經立地成佛左

唔得閒打垃圾驚

被裕子變走左

橙

咁點解miop叫你哋做producer？？？

傳說啊！

mio

gay

素直に____です。

so mant hentai...

yes...

Laugh what u two also ar

用笑容淨化大家的心靈

好心痛...

FBI而家處理緊病毒 邊得閒上門拉n etn4e3t6 5b 3 w4t5b wn3 5 a365

用情不專嘅附聲黨我屌你老母

Wannaprpr
叫埋莉嘉黎

蘭子 ── 水素水

緊係要香港限定既野

卡樂Ｂ
京都念慈菴

聲優們都喜歡做手信的某喉糖？

邊會咁行貨

咁小薯我都買返盒杏仁餅俾大橋彩香先..(FF

想問下隻貓首歌開頭個幾點有攻略未

蛋卷好食啲

提提大家食物可以到本人手/口既機會好低

nao係表cool，平時係passion，怕醜嘅時候就表露cute嘅本質

講笑，澳門都無咩特產，垃圾地方一個

每年有錢派既垃圾地方

返工

係咁㗎啦

除左食物都唔知有咩
送個籌碼咩

呢位dd咁留意嘅

澳門特產籌碼，本地製造，造工精細，用料高級

依啲形容=你廚咗

唔洗恥笑我
我有份攞

籌碼朱古力

你嫁左比容巴？

話晒nao係我首抽，陪左我咁耐
其實我係nao擔當，只係其他都鍾意啫

好啱呀

繼東山大法之後另一個全屬idol

囍

23下 0上收工
退坑保平安

比coin

你個確率真係cls
好慘

巴打自己黎

你的上位已被encrypt
請付bit coin

37咪佢囉

食撚哂都係升三技

貴表真亂

即係NaoP with DD

DD
可以上訴

上次跌野我打到尾都係1下0上 我都未出聲 利申打到萬6coin 收左手

カオス

last 跌上位

你望下你後面

又跌下位

又跌上位

連一巴都咁雜巴...

Molamola

真deadline fighter 表示今次難跌左

今個event 打左一個鐘冇跌過下位

美波

到底連登有幾多個美波

美波p全面進場

大家都是裙下之臣，不用分那麼細

好多美波

明天有vr tulip
好想快d睇

我決定下個月樹皮都唔食用黎買VR

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋

美波咁正淫眼，好正常

好似好耐冇見過咁清純嘅美波了...

容巴唔駛急喎，vr唔係live唔會走左去

會走路的R18

摸巴請問一下你真是DD嗎

後面

不愧係アーニャP,著眼點就是不一樣

等出新版PSVR
CGVR就未出已買

btw表示同情
以前試過0上 問題係唔夠技+無時間玩
根本起跑線上玩先係好。。。

講起美波...其實我開頭淘寶係揀卯月+美波SSR，後來抽到加蓮臥床個張SR就...你懂的

我自己抽返嚟

same here，不過我連PS4都無
暫時淨係得伊蘇8同機戰V想玩...不過都要暑假先得閒玩所以未買住

復刻桃華
小梅
遊佐

聽日唔洗諗都知係arisu/千枝

我係起跑線上玩架 #首日勢

又燈

我淨係好3個既姐，我最多都係叫半個dd

你都唔係剩得Chieri一張SSR啦

你有0.5個dd都有意思哦。。。

CGSS第二個fans數最高係加蓮

係 有時間打fgo同cgss冇時間打ps4
機戰停左係40幾版，Ys8訂左但應該都冇咁快開

我愛容巴

你知道得太多了

個時冇刷首抽，美波係第一個入我box 既ssr

講起fans數...我對加蓮唔住
排第一高係まゆ，但第二高係芳乃

一巴背著紅巴搵外遇

貼box

伊蘇8真係好正

我係PSV已經買左限定版黎玩，跟住連OST都買埋，依家訂PS4係限定版

聽日確定新卡？

似復刻多啲

clsssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss

成張相得一個SSR，邊哂到e度啲大大

復刻同新咭55波，讓我們繼續看下去

300/300

有nb蘭子

邊似得你班DD要收收埋埋

C.C 有人搞你美波呀

我知會出ps4所以唔買psv版
聽聞評價好高，幾期待大西

貼咗會引起一場血腥事件

CC認定的第一係CC,好似係

各位觀眾

大家都係美波P，點解要離間佢地，卑鄙呀你，雜巴呀你

等緊閃3

我可以做証
因為啱啱見到容巴add左我

淨係限Kyo子已經會被大橋巨擊殺⋯⋯

新卡的話要入定魔法卡...

恆常arisu

暫時覺得係歷代最正，CV仲有山本希望同高森奈津美

抽抽抽

姐姐大人都係DD嗎

唔敢講

呢個卯月P要除牌

事隔差唔多十個post無提過，點解你要挖返出黎

乖

Retweeted ミリオンライブ！ シアターデイズ【公式】 (@imasml_theater):

【運営からのお知らせ】事前登録はご自身のメールアドレスでご登録をお願いします。お困りの方はこちらへお問合せください。
iOSでご登録の方：
Androidでご登録の方：

報左驚

抽 抽 給我往死裏抽

大西個角色好啱口味

好在年頭雙糧就買齊全套
8千蚊係值得既

8千

異議あり！

一個稱職既P無論公司俾咩idol你你都要做好佢地既produce，不過我全心全意面向卯月，一心一意為佢做到最好

呢個系列真係又愛又恨...
死忠都支持唔落閃2

伊蘇1-8？

講緊PS4同VR周邊

唉 玩咗陣東京幻都ex 想嘔血

VR不了

唔劇透，不過只能夠講佢完爆其他角色

我想話summer lesson真係好邪惡
尤其係餵食play同一齊聽歌

有無實質例子去做？

如果閃3完唔到帝國篇我驚我真係會棄坑...

BTW

如果聽日出恆常PA我就可以SKIP

儲返D石

超正

一路都儲緊

YS8聽人講評價好好
我應該都會買

個陣唔知邊編採訪話東京幻都係伊蘇同閃軌既mix，即係集合左FALCOM兩大系列ACT同RPG既優點，本來有諗過買，不過睇人地玩覺得動作唔夠流暢爽快就...

雜巴又有vr又期期齊限

好奇下有冇人有玩ps4隻little nightmare?
強推

我前面個啲無玩過 無咩心機玩

有玩過無印覺得都唔差
打落都算爽快
同一時期打緊よるのないくに有比較下覺得東京幻都好好玩

我中咗伏
玩完P5再玩佢真係 唔想掂

空軌fc sc真心好玩
雖然而家睇返個畫面可能有啲難接受
但係故事比閃好百倍

劍帝菜堆

空軌仲要連路人支線都好正⋯⋯⋯

不過而家叫我擺咁多時間玩rpg真係不了

無夜我無法專心去玩
太邪惡
成日會停低埋牆近角視姦アーナス

見過人生放送玩
睇落好正

PSV都有得買嚟玩
仲要全語音
但真係無咩心機玩

我隻pc fc初回重係度

P5已經玩咗兩百個鐘 唉

sad but true

正野嚟，你想像自己好似天空之城d角色咁俾人由頭追到落尾嗰種緊張感
一定要試下

雜巴是小薯

難聽過粗口

實不相瞞如果唔係因為情意結我應該閃3都唔買
希望可以做返好啲
唔想再見到閃個主角

玩完碧軌個結局太難接受棄左坑，想好奇下閃軌個故事有咩大bug？

想學女神異聞錄
MK恩係咁溝女

C.C.巴係唔係到？想知你有無玩雙星物語2

揸高達同溝女

等緊steam sale

無玩 sor

有個朋友齋買game唔玩

揸高達碧軌已經有又唔覺有咩大問題，溝女好似係必要喎
有冇detail

無

溝miss

又一個steam 嘅犧牲者

miss 好正囉...
前面晚晚去搵佢

證明美波人氣高，好事黎

1. 閃1+2先同空FC既劇情量唔多
2. 啲配角全部空氣，配角相關故事放晒落所謂絆event(你當係Persona啲社群)，但係Persona你有本事可以一周目搞掂晒，佢焗你玩幾個周目
3. 個主角又父幹又天生骨格精奇但係就怨天尤人起度扮受害者好乞人憎
4. 個坑變大左，之前啲位完全冇填過
5. 閃2個戇鳩後日譚
6. 次次唔夠打都有人救場，但係又冇做好演出嘅技術力搞到睇落好柒
7. 個主角好乞人憎
大事なことなので二回言いました

如果對日式ARPG有興趣既話，我推薦你玩

主角好似無練過功就好撚勁

謝謝詳盡說明

識變超西已經玩晒

話說睇巴打表好似無本家p同ml p

DD

for sls only

仲有啲位同劇情有關就算啦廢事劇透
但係個主角啲思維幼稚又冇立場真係好失敗
大部份人玩完閃2都希望閃3可以換主角(雖然明知冇可能)
而家我最期望係閃3可以有個人打佢鑊甘

大西bb記得玩伊蘇8呀

今日 derepa 三大guest
アイステ 係 五十嵐同大橋

等隻game出左多啲人入坑就可以加

Btw 愛くるしい sls ver まゆ 紗枝唱開頭嗰part 調轉唱好正

閃2 last打到佢仆街

好多Bundle Game 同d indie game, 遠離數字遊戯
真正會玩ge得7x-8x

我都幾鍾意sls ver
少數唔係原本人腳都覺得唔錯嘅版本

1蚊20隻果Ｄ Bundle

城管好波
銀變左3D之後真係屈機

戲份無想像中多, 同埋我接受唔到d 貼圖

1蚊(1 usd)無20隻, 3隻姐

平時聽慣 先まゆ後 紗枝 聽佢兩個調轉別有風味

買呢Ｄ好易堆到幾百

Dollar Forever Bundle
Redeem on Steam - 27 Products

岩岩睇本家動畫,仲未知自己最鍾意邊個

呢個post真係上至天文下至地理無所不談

14揀1/2 好易姐

你睇睇下就發現
唔係大就一定好

本家嘅話我揀貴音

神秘姐姐

唔一定要鐘意角色既 鐘意個故事又得 鐘意個意義又得

本家千早回暫時仍然係我人生中睇過最棒的一集動畫

大橋巨講嘅exactly 就係我個狀況

示申

等MLTD先

暫時動畫角色黎講有留意既係春香,美希,雪步

歌唱力比較鍾意千早,梓同貴音

本家梗係雙子啦

老是常出現

又改左

風巴對我有興趣？
pmed

伊波p
你旗下idol又癡咗線呀

上面用左黑字，想被劇透就反白吧，我都同意一點就係歌好聽，所以套動畫幾垃圾我都會試下玩佢隻音驚

2016年年度容我快樂推薦動畫list:
無彩限的幻影世界
熊巫女
至高指令
少女們向荒野進發
Macross Delta
甲鐵城的卡巴內裡

正皮引伏

熊巫女爛尾炸 唔睇最尾個集好好睇嫁

舞學姐

你放心，MF劇場版最多叫魔改，Delta後半係一定要重寫除非佢諗住啲人入場睇完唔買碟

呢套本來有啲期望
冇諗過會咁垃圾

容巴你條list...

仇人list

動畫搞成咁，原作者都無言
動畫版有氏賀Y太推薦

頭先嘅アイステ
Hassy : 我開頭覺得ぬ係cool但原來係cute
ぬ：我配響嘛 （響係cute

熊巫女睇大半

MD睇頭幾集就得

死神死個集都好睇嘅 之後就唔知做乜

同一季仲有套春夏事件簿都好伏
PA Works 少數令我失望嘅動畫

等我情深深咁剖析條list...

男GAY女婊既人設我預左伏，一集都無睇

睇嚟甲鐵城個伏中得好應喎巴打

PA Works 上年緊係睇黑骸

好彩我睇左1集就棄左

中咗兩套伏
至高睇一集棄咗

Big order 淨係睇漫畫都覺得伏

甲鐵頭四集好好睇架

等佢魔改完套劇場版我再答你

無彩限有早見已經嬴哂

第四集編到好似結局左咁 ...

唉我都想佢真係第四集就完唔好再出黎獻世，難得搵到美樹本晴彥做人設...仲有套下落特又係，10集救完妹當完左佢就算

agger
呢個list 無彩限已經算係最唔伏
btw 上年最伏無論點數都一定係迷家
異論は認めない

樓上個list其實好多係大路設定黎，好難贏到迷家呢啲未睇已經覺得伏既...

呢個睇完第1集己經無期望

呢度傾咩都得

我對麻枝好有戒心
之前AB我已經中過伏
夏洛特睇前我已經批死佢唔掂

叫條粉皮寫返GAL劇本出GAME再俾人幫佢改編動畫就差唔多啦，反正最後又係會用黎出GALGAME

寫死左仲有賴PA

AB有香菜就算三集完結都OK

夏洛特真係愈睇愈

仲有「俾兩季佢一定係神作」論
我相信結果係唱多兩集歌打多兩集棒球

夏洛特我為左個妹先睇 個妹死左我即棄 屌佢老母
麻G同山本寬真係兩大老害

ＧＤＭ唱多兩集歌逐個回憶之後＿＿
畀日向打多兩集棒球打到＿＿

套無彩限真係睇到想嘔咁濟
垃圾/唔知做乜9既見得多,
未試過有番悶到睇得咁辛苦
利申死都唔棄番

睇哂未？未就睇埋第10集啦

至高指令好有深度

之後個d 我有睇實況

咁講法
迷家都叫做好有深度

講起山本寬
個人認為wug除左第1集強行露底底之外,idol番真係算係咁啦
其他就不作評論

講多少少,新作換走佢我無感想,但作畫換到咁個人不能接受

連續見到兩條tweet都好有趣

Akb 粉同 p

老母似miria

老豆你

老豆: 你媽以前好似_____ちゃん...笑到我

你一定無認真睇 迷家真係好弱智

上面果個唔明,無啦啦變左請食飯既
下面勁好笑

如果陣間チエリ巴唔係到既話我開開post

話口未完...就出現了...

呢處有咩規矩？

你無玩就扯啦

包容青山走犯同默認チエリ巴打開post

冇咩規矩 唔好講限定響子就得

我好耐都無中過SSR了

好似無話唔俾貼

頭先打緊機

突破盲腸

姐係[50]五十嵐響子就得啦

如果唔係真係冇人救到你

一上水就見到你們又迫害大橋巨

斬你呀..

玩命先

頂

我愛大家 唔傷害手足 唔會講

又比人迫害 我都係走先

[50]五十嵐響子おいしい

玩流

挽樓+1

原來仲有後續

我地好似越來越疊馬
點解要做p?型囉 英雄主義囉 疊馬囉

五十嵐裕美 IS OK

Thx for sharing,忍唔住follow左

白雪碧 IS DEVIL

新人來到呢度必須要參拜五巨頭
大橋 楓 チエリ 容 雜
當初我拜左幾日先可以係度9up

笑Q死,有依種老豆真係好

凛呢

你就係一開頭拜錯人咪搞到依家咁既款囉

太多了
包括你 風 一 紅
跪到腳仔都軟埋

係
不過如果老豆同你講想做みりあP嘅話一時間真係唔知俾咩反應好

有幾個裡界CV真係好想佢跑出黎配音

唔好灰心，你看看響子

從來未巨過
堅定維持小薯路線

無言握手

かわしまりの

N1巨

男仔有虎牙好辛苦呀

紅巨巨係暗地裡維持這個post正常運作的IT專才（好似係）

介唔介意分享多少少

無論IT定IM@S都不及連一嘅小薯

講起かわしまりの，淨係玩過からのしょうじょ兩集隔左勁耐都仲記得佢把聲，另外小薯我推あじさんま同はるかそら

食飯好容易咬親個口
今日嚼香口膠又咬到
食乜都痛

有冇代表作推介下

磨咗佢

好慘

牙醫有冇得搞？

咬到之後生腫左生痱滋更加容易咬到

過多一兩年先睇
定少少先

辛苦你了

其實我玩得好少GAL，不過あじさんま就からのしょうじょ同friend to lover仲有大橋巨巨都有玩既まいてつ(有響子)
遥そら就係玩個隻こいかけ迷上左...雖然隻GAME糞糞地但不妨玩下，畫風靚BGM好聽

...

謝謝推薦，不過點解你會知大橋巨巨玩什麼hゲーム

佢久唔久就自爆自己有玩まいてつ

實不相瞞 其實まいてつ係為左隻火車而玩

好多人都鐘意86，我就為左あじ秋刀魚先玩

學得好似
前途無限

惡魔笑容

買晒七隻味咁送一個禮拜日日唔同味

屌火車正呀

鐵膠終極夢想

唔係火車娘黎囉...

訓個交起身 18頁->33頁

中間都係D題外野

可SKIP

同決定下個post topic [50]五十嵐__

rip

唉唔好提，太多巨巨要拜搞到我跪到宜家都未可以企起身

幾日無追post

下個post名應該要叫追post巴打感謝祭...

一日一post叫人點追

THE IDOLM@STER綜合討論區[50] 響子的味噌湯

大空直美 @osorasan703

伊達ちゃんが撮ってくれました！

5人前の牛タンしゃぶしゃぶを、のっぐと2人で食べたときの写真です！笑

牛タンしゃぶしゃぶ、はじめて食べたんだけど美味しかったな〜

幾年前仲食緊麵包邊

哦！

莉嘉bb

一睇以為雜巴

巴哈報道

錯字錯字

下面D新聞評語唔好畀____睇到

flip flapper連提既人都冇 雖然鬼佬好似好buy
無彩限同荒野都係事前諗住幾好睇但實際上真係好普通好一般，非藥非毒淡如水,同類型比較境彼同路人女主好睇好多（雖然境彼都唔算好好
熊巫女同甲鐵城就高開低走，一開始靠女主角幾個scene炒起話題，最後餵你食屎 好彩兩套都係睇左三集打算儲，而家慳返
至高指令根本連漫畫都亂到九彩，動畫點可能睇得明

講起原來 五十嵐 個cv
係有份配吹 響 吧上低號
應該同久美 子 個cv好多計傾

終於補完劇場版,勉強記到果7位,到時出game再慢慢認

起身聽Snow White一流

新田地街

又有美波P

睇到好辛苦，中途放棄

其實巴哈條友係翻譯4gamers,一開始有link,唔知係譯得差定本身寫得差

兩者啦，但翻嗰個文筆唔通順係事實

雜巴只係小薯
係w巴先又歐又觸

唔好hey 0 miop好無？

大天使養女無白費到

打左十幾次tulip都打唔番練習咁樣

你打唔到我地點打

雜巴係小薯 係垃圾

有限悠貴都咁低分
所以雜巴係小薯同垃圾

難聽過“你都係終蟈人”

1302

雜巴係小薯係垃圾
W巴至係真理

我覺得自係 i
Not exist

藍子

mv

又中

容巨巨早晨

社長

又曬

你地幾時先爆po⋯⋯我睇左成晚

留意到奉仕部進場

想開埋imas post?

producerさん

想開[50] _定五十嵐響子?

我代大橋巨答你們

用這標題的話邊個開邊個死

岩呀

五十嵐裕美咪大家開心

最衰尋日美波煽動佢地member搶人地1001，仲要幫人地開埋post

[50]嵐裕美

聲之形

冇異議就這個

清心水清

放心
我會陪埋大橋巴一齊死

呢個不得了...

btw

N巴有冇其他建議

有就叫佢自已開標題叫[50]嵐__子，等佢俾大橋巨巨陰曹擊殺

[50]嵐響子都得

[__]嵐裕美?

［50］嵐響子限定持有者揮手區

THE IDOLM@STER綜合討論區[50]五十嵐響子おいしい🤔

伸報咗先

琴日有人sd比我
唔知乜黎

bye all

メシウマ

食左咩野咁正

動議：
未雨綢繆，為免混亂
提議只認大天使或大橋巴或時前約好人員開之新post

快d出4th bd呀......好想睇齊人既Trancing Pulse

保留意見：

標題要認真地商討，ok？

諗唔到,我創意方面冇咩才能

一見到就諗起首Catch you Catch me

遠古前某個post講過就係因為驚出現fgo post的混亂所以先默認我開post嘛，no problem

丫惠

正喎

請認明大天使既S級天堂認證或者大橋巨巨既帛金級認證

又食好西

FGo po發生過咩事

幾時出呀

你們嗰邊有神父等fgo常註人員應該清楚過這邊啦

其實邊個真係冇咩所謂 不過慣左未爆po 就開新 開左就快手掉返條link 去舊po 大家都知有新po 咪唔駛下下又搶千又開幾個咁

This

見你地咁有共識咁團結，唔搶了

睇住ASL2016頂住先,齊人TP

睇舊年 animelo 頂住檔先

同埋每次就到post尾都好多人蒲頭，1001搶post又有空窗期

我長期搶fgo 1001

啱啱想講

重有2人Tuilp都正

王子公主 版

Tulip係邊集？

無記錯好似D2..好似係

D1 先啱

睇緊May'n唱MF...

cfu又踢我心口

好多cfu

メシウマ係食花生咁解

長智識了

噢⋯⋯⋯不愧係高巨，長知識了

4th TPまつえり唱得好勁
TP之後個首係咩呢うぅ…頭が…

鄉下係日本果然曉多啲知識

你地上面講咩侍奉台其實發生咩事

imas db 寫係この空の下

開post咁煩都好爭

我正身無

爭完又唔開post,咁不如唔好爭。 呢樣抵屌

佢就係爭完人地1001幫人開埋post先俾人屌

有就要死

引唔到人屌個下可惜

C.C.係我隻愛犬😘

猜拳決定la

C.C 講緊上個fgo post尾

同樣唔會明引人小自己嘅心態

屌牙，你又知我係幫人開

爭咩呀

大西巴終於見到你
你担当係邊位？唔係DD掛

C.c泄密🐶😒🙄😒

所以我地呢度都要比人爭1001開post ?

講左唔搶了

都廢嘈，唔理對自己最好

入黎想搵交嘈不如出返去

OK，我出先

冇嘈牙 純粹係想入黎見下你咋😢

原來咁又辣得著人😯

做咩姐

點知喎

偽P你唔好陪佢洗版

嘻嘻

開POST姐....

hehe

1001開始

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[50] 嵐響子手作漢堡排分享區

pish

感動，有響子

好

鬼

死

眼

瞓

あ

り

す

ち

ゃ

ん

ぺ

チエリ巨每次post尾都要燈

ロ

ありす

ハ

シ

ハァ